公司送左兩盒大班冰皮月餅 , 係咪應該丟左佢 ?

利申 : 鍾意食

買撚咗佢啦

買賣

冰格唔夠位 , 已經拆散丟左個盒

散賣 $5 個 ?

大班先要食 戇鳩?

啱啱太肚餓 見個廳有月餅 食咗四分一舊 點知係美心

神 i am guilt

點會餓到咁

大班唔係黃？

食撚完,掉9左個盒

好撚老尷

食咗佢再寫負皮

d月餅攞黎掉鳩老細, 咁撚柒仲買大班

都買左 緊係食尻曬佢唔比d藍屍食

見到枱有個打開咗嘅月餅又切好 唔理好醜但求就手 即刻啪落口

賤賣 冇本生利

交收人力都係成本

大班先係最好食嘅冰皮

tvb賣廣告

鍾意食點解要丟

大班究竟係藍定黃

本人藍屍 , 要抵制黃店

送俾啲公公婆婆

問左話唔鍾意食 , 仲要指定榮華白蓮蓉

街邊啲公公婆婆

我睇過Carousell 賣緊180一張月餅卷
只要你賣低過180 可能150
再掃曬佢啲貨你就可以獨市
到時候你再高價放返出去
可以俾佢哋加50蚊揀味
咁賣淨個啲再低價賣出去
如是者不斷重複低買高賣
遲啲美心見到你嘅商業頭腦邀請你入去做
你就可以順勢光復美心
有埋內部資訊 你可以係出面請人跟返你之前咁
高買低賣 你就可以控制內部貨源 keep出面炒價

同一時間慢慢温水煮蛙咁 炒埋啲藍絲
過埋中秋 因為美心係藍嘅關係 市民罷買
你再順勢收購埋美心 當然上面都想止蝕
收購完請返啲手足咁就winwin 雙贏

仆街原來大班唔係美心 不過都係一樣啫

藍，tvb廣告商，所謂太子爺好似股權唔多

唔食既俾其他人食咪得

送既即係你無直接幫襯
咁食左佢有咩問題？
唔係癲到連唔使錢買既都唔可以要呀嘛？

送既有乜所謂

個意義本身係唔好比錢佢賺

既然唔使錢又到左手 老撚都食左佢啦

高溫擺到變變地再請藍絲食/番去換。有冇得諗？

聽到幾個朋友都話今年公司唔係送美心

送既咪食囉 又唔係自己拎錢出黎買
不過如果係美心就唔好啦 之前先話個廠爆過武肺

送咪食囉
有能力咪下年向公司提議買第間

ok

老母自己買幾個榴槤返黎整冰皮。 同食榴槤冇分別

送嘅啫，咪食囉，噉都要開post問

攞黎餵狗

錢人地都收左， 你點處理藍店都係wfc

罷買係唔比錢佢賺姐，公司送你咪食囉

大個人比啲獨立思考啦

食咯 又唔洗你比

唔係應該同水貨放返出去等佢賣少盒咩

大班太子爺黃到咁都反

送俾D藍到發黑既親戚
特別係知佢地好大機會去幫襯美心果啲
令佢地可以慳返 買少一盒美心

一個黃，其餘藍有鬼用

咪係囉，又唔洗樓主比錢

送嘅點解唔食，你又冇付出成本

又唔係你錢買

我大陸啲朋友話大陸冇哂大班賣
我以為黃添

公司唔個邊個同事擺左盒美心月餅
擺左成個月，都冇人敢食

我department第二大把交椅都俾左盒美心我哋 荒死人唔知係藍

食囉
利申:食左一盒，想再食

免費咪食
你食唔食都唔影響間野收入
點解唔食

係
再唔係睇下有冇人要 賺返少少

黨鐵賣廣告

朋友送咗美心月餅券比我

唔可以咁計
美心上年冇落TVB廣告
伍淑清得100股
美心仲同伍淑清割咗蓆
唔同美心就係黃咩

送就緊係食 0成本
要你買就話咪搞姐

公司送又唔係你自己俾錢
食咗佢啦

exact9ly
二戰時如果有德國既軍備/資源送到盟軍門口
你話人地會唔會一把火燒左佢？
啲人教條主意上腦都戇居

送咪食囉，on9

直接用黎掉鳩腦細

下？大班喺垃圾tvb落廣告喎

俾黃心穎知道你哋爆買大班冰皮月餅，一定激撚死！！

黨鐵同cctvb大賣廣告
買就一定唔買

不過既然派到緊係食
又唔係自己錢

劈價賣左佢
最緊要令到佢賣小盒

點解？仲要成百鳩幾個正評係咩事

好似今年連招牌綠豆都賣斷市
可能有得炒

你都on9
google 大班太子爺